支持香港警察發動政變，推翻香港政府

想睇香港警察Vs解放軍

支持

水砲車Vs坦克

岩丫，講到咁熱血仔女咁

張建宗咁樣撚狗你地唔係忍呀？

個人建議佢地政變完再北伐

鄧二哥做總統

何君堯做咩好？

國師

支持警獨！

嶺大可以取締港大成為一大喇

大陸槍vs 歐洲槍

咁肯定警察嬴

啱
香港警察專業㗎嘛

警察岀緊香港人既糧根本就係應該企係市民個邊對抗中共對抗解放軍

push

唔好用張委任証啦
影碌炮出黎反政府啦

[緊急] 請求中共基於人道理由接收香港警察及其家屬於大灣區